班港獨撚真係好撚蠢

人哋Donald Trump選舉前都扮晒奶共產黨爭
你班撚樣呢就叻唔撚切乜都未爭取到就港獨港獨 挑起晒上邊嘅神經
美國隊長都識講hail Hydra 先拎得起雷神錘 你哋就原則大過馬撚咁 而家又俾人大做文章
文宣艱難架師父

利申愛國愛黨

真 連五大訴求都未搞到就話要港獨

而家好似係對家講港獨先，自己友不嬲講開五大訴求。你仲跌入人地個陷阱度。

一早講港獨先既並唔係政府
利申定唔係割蓆 唔好轉頭又屈尾十

真係好撚蠢唔係比位人入問題，係模糊焦點，令同路人唔知點好問題

同意唔係o岩既時候講獨
但你用詞可以好d，用到好撚蠢就分化味濃

屌文宣面向一般市民點同你地spin

愛之心，責之切呀屌

on9，你唔講佢都會講架啦，唔話你係港獨點打9柒你

樓主等俾啲上腦撚屌

宜家講乜撚 野政府都唔會聽架啦
利申：發夢果時 最多人叫既口號係 屌你老母

唔好屌。。佢哋嗰陣都係新手黎唔太識呢啲

五你老母咩
咁短視
得真普選有D意義

有啲嘢宜做不宜講
有啲嘢宜講不宜做

真你老母咩
咁短視
得革命有D意義

推依家淡黃都有點不滿，搞港獨一陣比人割
利申p牌不割

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

我回應緊五大訴求入面既真普選
你講乜撚野